习爸b食咗dinner未

想同佢食沙县小吃談心..

牠吃肉夾饃了

我刚跟他在兰州拉面吃过了

🤔

剛剛被習爸內射了

調戲我國偉大主席
已cap低將來交比黨